讓下座唔會死掛

關你撚事?係得廢老需要坐?人地廢老都未出聲你出黎打字?

企下唔會死掛

咁睇唔過眼點解唔行過去叫佢起身

咁好心做咩唔比錢廢老搭的士，係到出post，on 9行為

坐下都俾人公審 係咪推行緊關愛車

樓主

讓左座死左係咪你負責

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

收皮啦臭雞

樓主都67黎

你唔踎低扮櫈俾人坐？

咁快就潛左,正垃圾樓豬

因為樓豬自已都冇得坐

你又知人哋冇能力企

樓主比個大脾廢老坐啦

屌你老母

關你撚事咩，企撚多陣啦，你就快可以24小時訓係到

幅圖邊度有廢老 連企都企唔到咁廢
點解淨係指住個金毛 隔離啲呀叔唔讓得㗎？

咪係 咁都唔讓比樓豬

企下啦屌你老母
你重有幾多年命坐啫？

你下次試下行過嚟開聲問，睇下我屌唔屌撚死你？

要坐開句聲唔會死掛